留名九成書面語終成蝗語

連登仔咩書面語都話係蝗語
手機都係蝗語
我都係講英文算啦

How are you?

How dare you

一步到位 可防可控

就算係台仔用語 連登仔都會話係蝗語

推

Nigerian

手提就手提啦

手機蝗蟲語係細路先唔知

蝗語都係一種蝗語

怪香港同台灣人唔生仔囉 幾十年都過左 仲係支那既幾%人口
文字語言呢啲 你唔爭就變左人地架啦

手提電話咪係書面語？
手機真係大陸佬先講

連登班細路仔邊識

我土生土長剩係識手提電話
咩係手機

以前叫開「大哥大」，另外亦有「細佬細」，用來偷聽大哥大，例如粗口港姐錄音……

水壺係更早年代嘅東西

想問好耐
超市係蝗語咩

非蝗
蝗

人地明明叫超商定唔知乜柒

叫返超級市場係咪好難

個問題係點解我哋叫開
反而要我哋改叫法

我講開去茅廁

不嬲就咁叫電話
手乜撚野機